我心目中只有佢先係真正嘅蜘蛛俠

其他都不被承認

點解會換主角既

agger

我記得係佢唔想拍？定唔知嫌佢老

其實佢依家係咪少左拍戲

真係好難抹甩呢條友既蜘蛛俠影像

駁唔到

先入為主

成家立左室啦 要照顧屋企啦

第三集多負評 被迫停拍第四集 過左幾年想拍返嘅時候 佢又老左幾年 唔似當年後生樣 咪換新人囉

其實我鍾意第二代多d

messi

agger
第一代成個on9咁

佢同漫畫個樣真係一鳩樣

先入為主既marvel撚又會入黎屌重現度不足

一開頭個3部曲男女主太深入民心
之後換左人個2集其實都好睇
只係3部曲個道寫左好多做蜘蛛俠既困難
同時又幾感人

好似話係地下賭場贏左大錢唔洗再做

第一個睇既蜘蛛俠就係佢
之後幾年前果個, 硬係形住有D少爺占feel
今集呢個,純個人喜好唔鐘意

Sorry 我唔係

佢開左間公司搞拍戲但係全部爛片

第五天劫
真係垃撚圾到有chole都係咁話

一句嘢都唔講都叫蜘蛛俠

Up乜春

俾負皮肯定係 2k後/原著撚

蜘蛛俠出名多嘢講，套戲入面佢扮蜘蛛仔果陣無乜出聲都叫最好嘅蜘蛛俠 ？

真正嘅GG俠先可以咁撚型
由內到外再去返內

佢先係真正既蜘蛛俠

個人氣場真係無得講
根本唔係先唔先ge問題

即係batman 同超人咁
Christian Bale唔係第一個啦
但Christopher Reeve 又真係無人超越到

唔係最好 而係最深入民心 理得佢原唔原著 總之我眼中蜘蛛俠嘅型已經被佢定死左係咁

我記得係佢一簽簽3集
紅左之後佢要加價
sony唔肯先reboot

電影同漫畫可以係兩個形象

漫畫蜘蛛俠都係毒撚

Tobey既SpiderMan 唔係最貼近漫畫
但以英雄片黎講，tobey 既版本絕對係英雄片既教拜書

之前有youtube片有介紹過

第三集好收得喎

係戲院笑到抽筋

收得唔代表多人好評 自己上網睇下

編劇公會擺工

個時第三集要加咁多角色導演己經唔like
下一集仲要打新敵人之外加埋個黑貓談情
咪唔do
主角又食到軟飯，仲拍？

毒撚既味道

transformer夠好收得啦傻鳩

食屎吧

呢套啲愛情線好煩膠
主角成個狗公咁奶隻公廁

講真 無論 Andrew版定Tom版冇重現呢一幕真係可以唔駛睇
果種毒撚內心嘅喜悅
急不及待想周遭人認同 賞識
真係極限嘅演繹
上面po嘅打鬥戲 大半都係CG人
算得係啲咩
內心戲先係最重要

呢幕真係超正，真係演得一流

冇錯

如果鍾意tobey既係毒撚
咁鍾意今次新版既係咪腦筍都未生埋既中學雞？
兩者都神憎鬼厭，打和！

hi uncle ben

Y u do dis

條愛情線好煩膠 個人勁唔鐘意佢個時代背景 想懷舊又唔知點

個報紙老總先係主角

石大川

你隻眼有事？
3任最唔似果個就係佢

我印象係果陣已經開拍緊第4集 奸角就係禿鷹
唔知做咩拍到四分一就腰斬左

With great power comes great responsibility

如果世界有一半政客同有錢佬有呢個原則，世界一定更好

可惜條女真係好柒

Sorry uncle Ben

第一代：故事背景配角好 印象深刻
第二代：型棍MK 靚人靚景 賞心悅目
第三代：貼近漫畫 但故事背景受限制 最似蜘蛛俠但唔會係最完美的蜘蛛俠電影

盲撐係咁

完全表現到脫毒一刻激動既心情

果種毒撚內心嘅喜悅
急不及待想周遭人認同 賞識
不停攞tobey版打飛機

話Tobey先係蜘蛛俠果D
一定唔知原著蜘蛛俠係點

成個大媽

跟原著一定係最好

成個角色setting唔跟原著咁只可以話佢係改篇成一個類似蜘蛛俠
但佢一定唔係蜘蛛俠
你會唔會去TAOBAO買個A貨番黎同人講, 真貨一定好過A貨?
首先蜘蛛俠係有SPIDER SENSE, 蜘蛛絲係佢自己整出黎仲有咀賤
但電影改到佢冇左SPIDER SENSE, 又變左XMEN咁蜘蛛絲體內發出
最最最緊要係由咀賤變左一個毒男.....

搞清楚莊閒先喇唔該

等等先
你係咪要重睇多次

咁其他呢？駁唔到？？？

你覺得有
但同我睇開既SETTING黎比較可以話係消失左

跟原著唔一定係最好

但原著都唔跟既點「真正」呀

心目中 得唔得？

劇本佢決定既咩 ？

講埋batman 三部曲 唔該

又黎原著撚vs電影撚

exactly

彈開啦原著撚

死開喇
A 貨撚

3套我都鍾意 3個演員我都
每當諗起第1套同原著差太遠既時候

屌7 im3先

我心目中
已經無討論空間
利申原著撚 第一代係深印象 但的確同原著差天共地

我心目中名創優品同淘寶賣既先係真貨

呢個最撚柒wo 又冇表情 戲又屎

人生第一套入戲院睇戲 就係睇第一集 果陣時窮到pk 隔離屋阿姨請我同幾個細路仔一齊去睇 咁就十幾年

膚淺 拍先唔代表拍得好

我覺得好

唔夠人講就叫人彈開

咁討論咩
你死話件垃圾好

除左Batman Trilogy仲有冇其他例子

好心唔好咁肉酸

下下拎同一個例子

定你地唔識睇戲 分析唔到

唯有拎神枱野出黎講

再者你拎Nolan黎比

知唔知醜

平時就係咁屌點點點唔跟原著垃圾
一講到自己不利就話跟原著一定好?
笑撚左